「理性分析」 128出？ 完全諗唔到理由

諗唔到理由唔出

128 維園見 到時我會大叫 光復香港 時代革命 相認

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

推/6

ok

推/7

推/8

推/9

推/10

推/11

推/12

推/13

推/14

推/15

推/16

推/17

推/18

推/19

推/20

推/21

推

我就準備好

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

咁多個月仲係玩呢d標題

Shit but effective

要人要人

More?

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

追埋我ok?

想俾你追

咩係128

No,你便秘

128維園見

想急炸 但冇野出

想見你

行到有普選或出老解先算

push

你平時賴屎

賴屎仲要登報紙

更正 行到出先唔行

賴左有5大訴求？

5大訴求 賴屎都要有